動漫界最強白警

殺哂成隊

一時之間諗唔到 仲有咩白警角色？
不過點都唔夠滅咗作隊依件事咁豐功偉績

世界第一

夜神月

夜神月點解係
唯一殺嘅警好似佢老豆？

夜神月好似冇殺警喎

一開始巴士個段咪殺左個警察

嗰個好似國際刑警嚟？

fbi黎，不過夜神月邊度白
只要阻到佢，就算係好人都格殺勿論

照井竜

佢撚係殺暗部，佢死全家呀

唔明

同場加映
動漫界最寫實黑警 - GTO 冴島俊行

FBI=警?

佢家族咪就係木葉警備隊囉

神啊，一講白警，點講都係加賀美 新啦

成隊FBI

戰鬥之神（笑）

ZECT算警察咩
白驚應該仲有竹內涼真

係喎 係時候要重睇多次

但內輪家先係被打壓既一群
係木之葉只要係內輪家既人就唔會上到高位
之所以要造反都係因為唔想再受木葉掣肘
3代知道連傾都唔傾直接殺人全族
係現實層面黎講，鼬太知係木葉既黑警
身為內輪既人賣身俾木葉殺翻自己人

佢哋黑到仆街喎，成日拎重型武器射同事，又公眾裸露，然後又偷食沙律醬

高尾諾爾算唔算

殺人都仲白警?
宇智波除左想武力奪權做錯過乜
鼬同吉克都幾似
為左所謂大局殺哂自己人
完全放棄溝通既機會
有能力同帶土無傷屠村，
冇能力將佢地催眠/鎖起?

依條友係保皇黨
專殺反對派

證明如果差佬想奪權取代政府嘅話就立即成為condom 死全家

咁比較法要差佬真係受體制打壓同埋冇(未)做過傷害村既事
點同現實比

宇智波錯就錯在睇得家族太重
但都因為2代將佢地視為整體黎打壓先搞到咁
如果宇智波係咁清白，其實都唔洗怕佢地奪權，放權都未嘗不可
係岸本寫到兩頭唔到岸

係2代角度睇，宇智波係錯在太強，咁成個信息就更怪
就好似x教授要消滅所有變種人咁既故仔
然後個故當佢做偉人

2代根本係一個私怨撚
去到3代直頭清算內輪
以保護木葉為名
實則鞏固自己勢力
你睇佢本身諗住傳位俾大蛇丸就知3代係自私撚

這部根本就是陰險政治的漫畫

一二三代火影完全是千手一夥的
第四代終於出了一個平民不靠關係
努力自學飛雷神
結果一不小心被九尾入侵
波風湊為了封印而犧牲夫妻倆生命
留下一個兒子漩渦鳴人
但陰險的第三代和團藏
深怕鳴人威脅到火影之位
完全隱藏他是第四代之子的實情
讓大家誤以為他是九尾化身衰尾道人

而為了防止平民輕易學到飛雷神這種神術
因為三代實力不太強
只會火球術一些基本的忍術
稍微強一點的就能夠輕易超越三代
所以把一堆好用強大忍術都列為禁術
造成木葉忍術實力差到不行
結果日後忍界大戰
人家都已經沙瀑送葬、超速度雷遁、超猛塵遁
我們還在為豬鹿蝶、八卦六十四掌沾沾自喜

而前面大家看第三代都被稱作什麼
忍術之神、史上最強火影
這種世界級的膨風
跟我們那位民族的救星世界的偉人蔣開穴
有什麼不一樣
但同樣木葉的小朋友都被這樣洗腦成功
還以為第三代這種咖真的最強
結果走出去國外後才發現爛的要命

有人可能會問
那村裡的大人也不是白癡吧
應該知道這些都不合理會反抗
這很簡單啊
佐助就是警訊
因為宇智波一族想反抗不聽話
所以團藏洗腦鼬
屠光宇智波一族
留下一個佐助
你以為團藏真的聽鼬的話留下佐助喔
他哪有這麼好心
佐助的存在就是警告村裡的其他人
「敢反抗，殺光你全家」

所以你看村裡最聰明的奈良家
一家的家訓就是不要隨便扯進事件
所以鹿丸口頭禪總是好麻煩好麻煩
明哲保身之道腦袋好的人就是懂
而其他人也都知道這些
從小告誡小孩「不要管政治」
所以你看鳴人那輩
誰敢直接說我要當火影
只有體制外的鳴人敢這樣說

而鳴人和佐助被第三代和團藏打壓
一直到大蛇丸殺死第三代
木葉才算解脫一半
但大蛇丸知道背後真正黑手團藏還沒伏法
所以決定親自訓練佐助
讓他日後有實力打倒團藏
大蛇丸嘴巴說要毀滅木葉
其實是要毀滅木葉的黑暗
說要佔據佐助
其實只是藉口
直接佔據就好了幹嘛還要訓練他好幾年
實際上大蛇丸根本就是最愛木葉
沒看到團藏死後
大蛇丸完全回復成以前和藹搞笑的樣子
證明他恨木葉只是嘴巴說說
實際討厭的是團藏和三代的特殊性關係
大蛇丸其實也可以說是火影忍者的真正主角

所以這部漫畫表面上是熱血忍者故事
但實際上是打破木葉黑暗獨裁統治的英雄故事

M殺架

要重睇喇

以為你鳩up但睇完又好合理

夜神月藍屍黎個喎

睇多次啦

之前無聊，係Netflix 睇咗成套
笑撚死

最黑其實係2代
3代只係冇主見同上頭比壓力
姐係傀儡

明明係團藏迫鳩鼬只可以屠族
催眠就得止水既最強幻術別天神可以
但又係比團藏搶鳩左
不過其實三代同團藏都一樣 係團藏做丑人咁解
所以鼬好應該同木葉攬炒

動漫界第一黑警-真選組

仲有個跟蹤狂局長

依個真係會散毒

直接佔據就好了幹嘛還要訓練他好幾年
實際上大蛇丸根本就是最愛木葉
沒看到團藏死後
大蛇丸完全回復成以前和藹搞笑的樣子
證明他恨木葉只是嘴巴說說
實際討厭的是團藏和三代的特殊性關係
大蛇丸其實也可以說是火影忍者的真正主角

我地真選組絕對無啲所謂會經常露械嘅變態跟蹤狂

3代撚有傳比大蛇丸

以上內容是由真選組局長近藤勛說出

重睇啦

呢段唔知睇左幾多十次

每個牽涉到火影嘅post都會離撚曬題